{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070288",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "말로나카페"
    },
    "text": "ブランチメニューのご注文は8時30分から始まります。 しかし、ハンドドリップコーヒーとパンは7時半から提供されます。 このカフェは済州翰林に位置し、オーシャンビューと美しい夕焼けを見ることができます。 ここでは、マロナケニア、エチオピアのシングルオリジンスペシャルティコーヒーを焙煎して新鮮にご提供しています。 また、コーヒー豆を購入することもできます。 様々な焼きパンとダッチベビーパンケーキをコーヒーと一緒に楽しむことができ、済州島では多くのブランチとランチメニューも提供しています。 当カフェの営業時間は毎日9時から7時までで、毎週水曜日はお休みです。 車を利用してお越しの場合、済州翰林末路やカフェの駐車場や前方の空き地、周辺の海辺などに駐車できます。 メニューにはかぼちゃ·サーモンパンケーキ、スフレパンケーキ+旬の果物、バナナブルーベリーパンケーキ、ベイコンルッコラパンケーキ、プロシュートチーズパンケーキ、エッグインヘル、リコッタチーズサラダ、ナポリタン、済州肩ロースチェ(モーニンググローリー)パスタ、ブリーチーズロゼパスタ(with海老)、バジルシュリンプパスタ、レスティ(スイスジャガイモ料理)チーズ,ソーセージ,マロナトースト,コーヒー(ハンドドリップ, など様々なメニューをご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日9時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "毎週水曜日はカフェはお休みですか？",
            "answer": "はい、毎週水曜日はカフェはお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェの位置はどこですか？",
            "answer": "カフェは済州翰林に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェから美しい夕焼けを見ることができますか？",
            "answer": "はい、カフェからは美しい夕焼けを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆を購入することはできますか？",
            "answer": "はい、コーヒー豆を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "済州島ではどのようなブランチとランチメニューがありますか？",
            "answer": "済州島では様々なブランチとランチメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カフェには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの周辺に駐車する場所はありますか？",
            "answer": "はい、カフェの周辺にも駐車できる場所があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されています。例えば、かぼちゃ・サーモンパンケーキやスフレパンケーキ+旬の果物、バナナブルーベリーパンケーキなどです。"
        },
        {
            "question": "どのようなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "マロナケニアやエチオピアのシングルオリジンスペシャルティコーヒーが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 352
    }
}